何君妖門口個啲義士快啲翻屋企！今日不宜圍！！

push

走呀 班友痴線架

Push

幫推啊，仲有好多人未走

走, be water!

唔好去送頭 仲有大把時間慢慢同呢班撚樣計

今日真係好撚危險

be water ar

小心

推

乖啦 返咗屋企先啦

推, 第二日再圍過喇

走啦 睇定D先 分分鍾何妖唔係到

新會然

今日真走 唔該

走啊
斬撚錯人就唔抵

推
今日好危
而家好似黑吃黑緊
由佢哋互批
批完我哋再螳螂捕蟬

圍何妖嗰堆唔係喺荃灣咩？定你想講全港都唔安全

寧願到時齊齊炒車呀! 咪頂多俾人笑!
信咗先啦! 快走! 有屋企就返, 跨區嘅就即走!
要圍君妖, 大把時間啦!
今次唔係兄弟爬山各有各咁簡單啦!

走啊

走啊 條命緊要啊

走啊仆街 唔好送頭

我覺得呢d風頭火勢，佢真係唔起度，呢啲人只會起安全既地方點人去死，你估佢真係好勇，敢親身上場咩

走啊，搏唔過

走呀!! be water!!

求你地快啲走 星期六等我地班打工仔支援OK?
無野及得上你地既安全!!!!!

Push push push
佢都唔喺度，唔好送頭呀

Pish

封撚左何妖屋企門口好走 等佢冇屋企返比兩邊斬撚死佢

唔係仲有義士喺嗰度下，快啲走……極危險，啲黑警會扮睇唔到架

現場
冇事

荃灣既話 現場完全冇事

推 義士小心

荃灣地鐵站開拖！

唔好撚搞佢喇 係就搞佢屋企人 點解要畀面佢？ 佢有當過我地係人咩？

推推推
風頭火勢唔好硬拼！
be water！

走!!

起佢老西母骨磨粉都唔好送人頭

認真咩？

真係走 唔係玩

走啦 求下你地

走啦！

走啦 真係好危險 去個安全地方先

現場想撞爆

push 大家勿送頭

請離開，我地慢慢同佢清算

散啦， 今日食花生

走

佢辦事處喺荃灣
做乜鳩

返去！！！！

真 唔好為左呢條人渣送頭 由其是今日黑社會吹得咁嚴重

呢條人渣仲要同黑社會有關

走走，今日返屋企先

荃灣千色拉閘，義士小心

商場黎架
做乜遮
現場手足自己會諗, 洗撚你講

巴絲注意人身安全

閃水先，，有咩齊人再講

live

返屋企先，一齊再諗下一步點做，唔好送頭

想知做咩落曬gate?

癡撚線㗎？

何君妖又要搵黑社會黎打撚死曬班市民啦

荃灣站冇事綠楊落曬閘

已經叫哂附近商戶關門
擺明引你地入局比黑社會打
荃灣唔似沙田人啊 好多藍絲廢老架 快走！！！！

小心，其他post都見到有白衫人整裝待發
唔知會發生咩事

荃豐好難防守 唔好留
留力再戰

走呀可以擇日再圍
免被波及

走啦 黑社會尋仇

be water!

荃豐個堆串燒商場極難防守
唔好戀戰

千色1期繼續開放

今晚江湖事江湖了，而家去只會俾人以為抗爭者係黑社會

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

be water啦
人地拉哂馬話今日
係圍都等佢用哂銀彈
冇人坐陣果日先再睇下點啦

Push!

推呀

君子不吃眼前虧，BE WATER

快啲走呀，保護自己!

大家走喇好嗎

快啲走呀
唔好送頭

快啲走呀

唔好送頭

等黑社會對付佢
走呀

大家小心

叫夠人走
佢夠膽就再斬過 我屌你老母

唔出黎唔該收聲!
咪撚一句be water就大撚晒

今日已經夠晒亂，走啦。

快d走啦！

麻煩等多d人先 我都想圍
而家戰略性撒一撒先

Retreat
Wait for more

走乜撚

返屋企啦！最緊要安全

走乜撚呀到底

現場嘅手足小心 有唔對路就走

次次都叫人走咁幾時先真喺出嚟？比人恰到上心口都仲叫人走，以後黑社會當道你地唔好講啲咩，到時無人會再同你地出嚟

Be water, my friend

點解唔圍得
而家就係好嬲先要圍佢

一個鐘前叫人走
到依家白衫影都無撚隻

日光日白商場咁多CCTV唔係驚白衫郁手嘛

be water but not now la...

推！今日不送頭！

冇野呀⋯
人地淨係耍兩下橫手你就杯弓蛇影既
咁你認命啦

走你老母

話我係鬼都唔緊要
求下你地快啲返屋企

走！！！！！！！！！！！！

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

唞吓先啦，先養足精神，唔好咁心急！！

走你老母咩 成班係屋企涼冷氣 出黎現場先請野啦

蘋果LIVE位義士好可愛
講完粗口之後講SORRY
再繼續講粗口

唔好出去喇！！
出咗去既，走啦！！

成班鍵盤軍師又發功，走定去現場話事，帶風向比人話鬼唔好話人屈你，係你自己搞出嚟。唔駛聽亦唔會理

收嗲啦

24粒鐘入面我唯一得依下係笑左一陣

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過海關，入境，警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S/黑水等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等好多巴打贊成呢個方案

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

8. 而家鄉黑最搵錢嘅係貨櫃場同倉，要斷就要諗辦法斷米路

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

要明白真正既be water

69開始真係開心笑嘅只係得沙田4警仆街
笑咗我10分鐘

走你老母咩

走呀！

推 快走

p牌狗

荃豐好多人 商場封晒

走啊！

我覺得唔好咁快光復元朗住。睇下呢兩日係咪真係黑打黑先。昨晚攪到咁大鑊，我L唔信的狗夠膽唔做野。密切跟進就夠。如果班友夠膽亂來，到時全港市民都睇到，再光復行動就名正言順。

你睇下其他post荃灣乜料先啦

江湖事 江湖了 吾理真定假
擇日都冇壞

圍佢老母好過啦

PUSH

p牌都係咁話 屌我都係咁話

走啦唔好留

其實今日是否不宜圍, 自己諗一下
元朗屯門咁亂, 警力唔知會點分佈呢?

1520 荃灣南豐12樓 有班白衫戴緊頭盔

要走要留自己諗，勸就勸左，咁既風向值得帶咩，有人屈我咩，我有割席咩？你啲分化言論諗諗先好出聲

綠卡呀屌你

Btw 爆左門 全散緊

Factcheck左係平安卡啦喎

你自己鬼先話人分化？你冇撚野呀

點解企前排衝門都唔係包到咁?淨係得個口罩想點?

P牌仔可以收皮先

有事？fact check plz

真
蘋果影到個又係得個普通口罩....

我無啦啦咁比人話都係鬼，怕有危險叫走，又係錯，上面個個叫人走都係鬼？

破壞爆左我冇話割 完

屯門地址
屯門湖翠路2號美樂花園39號鋪地下
新界屯門良田村77號地下

何老妖仲有幾個場, 掃晒佢

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

拎到甜頭就好走

入面有樣野好緊要。電腦，極有機會有大量罪証

何君堯老婆

博科教育中心（Bravo Learning）位於炮台山桂洪集團中心501單位，門外貼有大量師生合照，亦在明顯位置貼著一張「傑出導師年獎」，得獎者為Cecilia Chan。這名「Cecilia Chan」就是何君堯太太陳浩明。 記者翻查商業登記冊，發現博科教育中心由富榮企業有限公司持有，公司註冊處記錄顯示，富榮企業的董事和股東是陳浩明（Cecilia），秘書是何俊螢（Charlotte），何君堯的女兒亦名為何俊螢。

吾你老母